有無文采好既巴絲寫篇類似 拒絕與警察做親朋宣言

求求大家
要誅心 等佢地繼續只可以圍內打飛機